有冇人apply咗Arcadis個Graduate program

有冇人知幾時出interview

arcadis

收到要做personality test

有冇人知assessment centre形式係點

乜撚都無屌

唉 我2月尾收到personality test
依家成個月啦 都無再收到email
應該皮已收